他媽的美國狗 中國人站起來 把美狗的迪士尼趕出中國

讚成請正評 同俾國內同袍睇

上面avg票房幾多？

中國唔係嚇大的？
即係未俾人嚇過？
咁而家即係好驚？

推

殘體字真係好撚柒

笑撚死我

支那狗唔知咩叫嚇大

推推推

你地自己要求爭取起既

啲思維幾十年都冇變過

把英文趕出去

我是中国人呀干